Hij volgde de dokter aan de deur van de hut en stond en luisterde in de hoop dat hij misschien hoort het geliefde spraak, maar alles was nog steeds, en hij ging terug en bevestigde zijn paard en reed naar drie sterren.
